5k 打機list求評

會玩LoL, csgo, xplane11 etc

本身舊機有隻seagate 500gb 7200.12 所以可以唔買hdd？
不過都好舊下

好舊下就算啦應該會容易死
最多咪裝埋入去

點解rx470唔揀giga?
平啲喎
又有燈幾靚

可以呀
其實跟list砌洗唔洗再加d fan？

不如用antec gx500 跟箱有3把120mm case fan